<resources>
    <string name="title_activity_settings">Настройки</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">Основные</string>
    <string name="pref_title_quantity">Число пар символов в таблице</string>

    <string name="pref_title_script">Приоритет языков…</string>
    <string name="pref_summary_script">Порядок поиска языков для описания слова или символа</string>
    <string name="pref_caption_script">Для задания приоритета перетащите элемент списка</string>

    <string name="pref_header_levels">Словари…</string>
    <string name="pref_summary_levels">Выберите словари и уровни сложности</string>
    <string name="pref_header_all_langs">Все языки</string>
    <string name="pref_header_langs">Языки</string>
    <string name="pref_header_phonetic">Показывать фонетические знаки</string>
    <string name="pref_summary_phonetic">В режиме Алфавита предлагать названия огласовок, конечных букв и других фонетических модификаторов</string>
    <string name="pref_header_obsolete">Показывать устаревшие знаки</string>
    <string name="pref_summary_obsolete">Во всех режимах показывать буквы, вышедшие из употребления</string>


    <string name="pref_header_ads">Реклама</string>
    <string name="pref_title_interstitial">Полноэкранная по WiFi</string>
    <string name="pref_summary_interstitial">Разрешить полноэкранную рекламу только в WiFi-сетях</string>

    <string name="pref_header_info">Информация</string>
    <string name="pref_title_eula">Лицензия…</string>
    <string name="pref_summary_eula">Лицензионное соглашение конечного пользователя</string>
    <string name="pref_caption_eula_pending">Необходимо принять лицензионное соглашение</string>
    <string name="pref_caption_eula_accepted">Вы уже приняли лицензионное соглашение</string>
    <string name="pref_text_eula">\n
Данный текст является соглашением между Вами - конечным пользователем - и мной - автором Альфатренера, приложения для платформы Андроид.
Чтобы продолжать пользоваться приложением Вы должны принять нижеследующее соглашение или же удалить его со своего устройства.\n\n

Выбирая положительный ответ ниже, Вы соглашаетесь с правом свободно использовать, демонстрировать и распространять информацию о приложении Альфатренер.\n\n

Вы также соглашаетесь не взламывать, декомпиллировать или любым образом изменять это приложениие и любую часть его дистрибутива (файл c расширением apk) без моего ведома, а также не использовать исходный код приложения как весь, так и любую его часть в сторонних приложениях.\n\n

Вам, однако, разрешается и рекомендуется расширять базу данных приложения, добавляя в неё новые языковые наборы, состоящие из Алфавита, Орфографических пар и Словарных пар.
Вы, между тем, считаетесь предупреждёнными данным текстом от распространения такой базы данных пока не проведёте все необходимые её испытания, убедившись, что ваши данные связны и не приведут к неожиданной остановке приложения Альфатренер. Для лучшего распространения Вашего контента присылайте получившиеся базы данных мне на почту для включения Вашей работы в последующие версии приложения Альфатренер.
</string>

    <string name="pref_title_about">О программе…</string>
    <string name="pref_text_about">\n
Альфатренер - это приложение-репетитор,  позволяющее быстро в игровой форме закрепить знания иностранных языков. Начните с выбора языка, с которым хотите работать. Существует три режима работы: в режиме Алфавит проверьте свои знания иностранной азбуки,  режим Произношение поможет закрепить грамматику, а Перевод улучшит память на слова.\n\n
Если у вас возникли проблемы при использовании тренера или вы нашли ошибку, пожалуйста свяжитесь со мной (e-mail: coolsoft.rf@gmail.com). Постараюсь всё исправить. Приложение довольно новое и проблемы просто обязаны быть :) Также добро пожаловать в группу бета-тестирования Альфатренера в Гугл+
    </string>
</resources>
